請廣傳願榮光歸香港義士記念版，永遠記住義士嘅犧牲

#拋磚引玉系列
如果可以，請廣傳開去！相信大家都認同願榮光歸香港乃係香港國歌，從六月至今我哋已經有超過一百位香港人因為以死明志、戰死沙場、被酷刑或被自殺等原因離開咗我哋，因此有感製作一曲低音版願榮光歸香港送別及記念已逝去嘅香港人。靈感來自今年英國為記念一戰及二戰光榮犧牲嘅士兵及人民而特別鳴奏嘅低音版英國國歌，其實大部分國家都有低音版國歌以記念或送別那些為國家光榮犧牲或重大貢獻人士。既然此歌乃我香港國全民認證嘅國歌，當然一定唔可以無專門送別為國捐軀國民嘅版本。